{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 하늘풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時です。 チェックアウトは午前12時です。 予約人数を超過する場合、追加料金が発生します。 ペットは入室可能ですが、同伴された場合、入室をお断りする場合もあります。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも保護者同伴や同意がある場合のみ入室可能です。 入室、退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 魚や肉の直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションではスパ、ジェットプール、個別バーベキューも利用できます。 客室にはIPTVと無線インターネットが設置されています。 カフェにはポケットボールとボードゲームがあり、コーヒーを楽しむことができる空間です。 客室には基本的な調味料が備えられています。 駐車可能で、ペンションの前には渓谷があります。 ペンションではボードゲームや自転車のレンタルも可能です。 そして、家庭菜園で有機作物を体験することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超過した場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、可能ですが、同伴された場合、入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合でも保護者同伴や同意がある場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や直火焼きは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、スパ、ジェットプール、個別バーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "IPTVと無線インターネットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "カフェに何があるのですか？",
            "answer": "ポケットボールとボードゲームがあり、コーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "基本的な調味料が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能で、ペンションの前には渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで自転車をレンタルできますか？",
            "answer": "はい、レンタルできます。"
        },
        {
            "question": "家庭菜園で何をすることができますか？",
            "answer": "有機作物を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 460
    }
}